有咩內心說話想同你地腦細講

帶下個腦番工啦，
唔好成日on99,
唔知自己想點，
你醒下啦

屌你老母留名